米奇老味大陸好撚紅? 一句野都唔敢講

垃圾到你仲叫自己rapper

成日屌人哋條女，而家又唔見屌狗乸

之前成堆屌中共歌
唔係以為食到大陸市場阿？
依家香港市場又冇撚埋
真係抵撚死

人地菲律賓人JB 大陸都算有人氣 為左香港人都放棄支那市場啦
呢隊撚屌住得富林宛都唔荒窮仲奶共

Sorry...岩岩真係去google左先知原來真係有隊野叫米奇老味

原本仲以為係邊個藝人嘅花名

因為jb 先知有呢隊野

佢地好似真係廣州知名道大過香港

喂呀 數緊人民幣 唔該 遲D先再計

好撚嘔心呀 呢隊野本身學人玩破格 反社會反建制

屌

班離地撚掂會講

*點

我地口中既賓仔同支那人反哂面

呢班明明係香港人但數緊人仔

發夢見過佢地上前線
拉

垃圾 以為好撚好揪 淨係識唱埋d垃圾歌
黎黎去去都係屌緊你條女 殺人 隊草 屌支那
點知真係要人出聲個陣就鳩縮 屌你老母收皮啦